# Archive #

В ОС Windows важны данные пользователя, незначительная конфигурация программ запоминается интуитивно.  
В ОС GNU/Linux важны данные проектов, конфигурация многих установленных программ с нуля достаточно сложная, под проекты лучше монтировать отдельный диск.  
ОС Windows лучше использовать в качестве хостовой ОС на которую ставится виртуальная машина (Oracle VM VirtualBox) с ОС GNU/Linux.  

[GitHub](https://github.com/earthperson) 

